[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4492)

1002

負碌

廢馬

影都無

我幫你嗌到0:5
入啊屌你

好撚SAD 掛住打機追唔切3RD GOAL

屌
1001 都要針

10.5

屌垃圾好撚慢 咁慢咪撚同bill sir搶啦

你寧願針1001 定針沙巴

單蛇勁到

4:3 既可能 會否劇本

歡迎大家黎到感情台

後知後覺

9.5b買唔買好

沙巴勁撚到 波掂得小都5中
56% 控球 44%
3 射門 8
1 射中 5

比粒面子球人啦

受讓炒人3粒

單蛇 個單車絲點樣

9.5ssssss

個客4上唔返3倍

sure not la輸緊3粒

應該冇入球了

捻緊買唔買客4 好

應該仲有甩

本來以為主會 給力追會刷
呢加0:3 成班鳩Hea
已經無機
10.5大苦主

主有冇面子球

20200211 紅色警戒
1 清萊聯 [+1/+1.5] @ 1.87✅
2 蔚山現代 [0] @ 1.92♻️
3 沙巴罕 [0/+0.5] @ 1.88✅
4 艾杜哈尼 [0/-0.5] @ 1.85✅
5 艾納斯 [0/-0.5] @ 2.00

好綠

全黑，我又贏錢
想搵日輸錢ok?

小弟睇好零比四完場但係應該絕殺
但係我買咗冇入球， 80幾分鐘補返個3.5/4b

想輸咪買9.5大

哼！

攞到面子球未

下半場艾薩德整多粒黎定下驚

又中50k

買左thanks 黑b

買左主?

加甜thx

3.5 快

柏斯係咪無機

3.5

主 第4球 ok der

贏到好撚悶

-4

777

客隊仲禁屌緊

即有角

客其他了

撚10到呀 驚閪

爆

易撚到

真ggel得

Gun

頭狗

Bill 蛇今晚有冇？

馬會求你比我輸場

冇面子球？

快啲俾多球我 開3.5b

咩料

來粒開3.5好冇

又贏

試下買艾阿恩NG

9.5角細一定掂

支持

9.5大掃貨啦

9.5b@2.33上

頂住呀9.555555ss

大定細

3.5b上呀

對咗

3.5b 9.5b

0-3 仲刷乜撚野 傻鳩左呀

嘩 艾阿恩咁樣甩個波

咁都無輸？

整多粒黎睇下先

快手3.5b

1-2

快0:4啦

No goal

沙巴ng?

沙維cuppppp

控完個波自己跣軚個波比沙巴拎左

英薩德應該真係假波黎 頭10分鐘半大 之後到尾

72分鐘
0-4
75分鐘 客紅

80，83，87，92分鐘主入
4-4

利伸鳩up 1000倍和其他

1:2

柏斯學下人啦屌你老母

1-2 艾薩德！

9.5BBBB

喇喇聲刷多兩隻比我跳船ok?

沙巴快手 3.5b

4.5b未

沙加2.5 大抽2個200

仲係3球

主隊係到妹下妹下咁

丨

我

沙巴快入

lm

沙巴入未

買完3.5就係咁妹

柏斯追和啊

9.5s要gelllllll

又冰角

艾阿恩開錯盤?

差唔多要入了

艾阿恩一係輸多粒一係刷角啦屌 妹乜撚野呀

主隊咪攞波啦咁廢

搵隊比一粒啦

係

有

here

0:4未

2-2

快3.5b

哇

世界波２：２

屌 隔離就3.5b

靚到癲

屌

ＣＬＳ 卡路士式３５Ｍ遠射

屌你，角啊

9.5b

沙巴快上

沙巴入多粒先啦

3.5同9.5一齊針

艾阿恩入未

2:2 3:3

888

-3c

8c

0:4

0-4

same 主垃圾到仆街

呢d先係波 買大輕鬆收錢

不了

0－4

屌你西亞啲波仲好睇過架仔韓仔鳩猜

04

開到9.5b以後唔出膠post

快05

屌今日d波咁易？

派我

單單又中

主隊真係廢到 連面子球都攞唔到

學人讓平半

艾阿恩個龍 廢撚到

一係面子球 一係0:5

3.5b 4.7倍cashed

係就快

主隊比人456算啦咁撚廢

艾阿恩冇老母生架？

個龍無反應

4:0 搞點！

2邊都買一定賺

0:5未?

差9.5b

3-2未

屌你老母22未柏斯

掂

4球夠啦頂實

2.98 4ng

差4球

主

比人中出到盲目左

俾多球啦

0:5點補好？

沙巴其他幾多倍

橫掂都輸 不如輸多粒啦

等收錢

仆街我1.8 同2倍買3.5/4

買左主隊 真係驗腦

都有3倍 夠食個靚早餐了

派

佢之後仲屌9 隊友

4.5b 咁博

9.5

無入球了

頭先入左

未開波個個話買上盤
好彩無跟

3ng @3.22 Gelll

比多球全格

請返你食1手m記

頂住呀 9c ft好la

全連登3ng 4ng收錢

痴撚線仲攻

發現即場買好過盤

全日都買角細 呢場買大就冇角

3-2 派100😒

ok

想開客其他

都8角啦

幫你嗌到05 求派

05050505050505050505

屌你人地就追和到柏斯你食屎啦

我以為主攞到面子球冇買到客4

客隊禁屌 主隊波都掂唔到 點刷

FG 我諗住等高少少水先買..點知封左買唔到
2ND有跟到
3RD 掛住打機買唔切...
4Goal 跟到

冰角完場啦

我了

艾杜會唔會撚狗兩球到尾

比多2隻我

都唔會有波入 主隊d人獨食到癲

客其他上

我多數買入球大細多過ng怕左佢

9.5b 已死

俾多粒！！！！！！

比多2C

成隊都垃圾
個龍仲垃圾

有條友好似獨食左2次但飛機

幫大家叫 0:5！！！！！

入多球全格

屌你老母柏斯個球證買左幾多主

咪撚又8角咁撚老土啦

客隊襟屌

2隻

Cup佢老味

個龍真係搞唔撚掂

83分鐘先丄力

拿拿臨0:5
再最個0:6啦

入多球plz

比多球 比多2個c

沙珈贏波3個500

上力就刷2c啦。屌

Ok

想入手主其他 聽日邊到睇樓好

快0:5！！！！！

艾杜比多球thx

客攞波先有角咁快上

我都係差佢 踢五十幾分鐘都冇第三球

90分 0:5ok?

如果真係0:5馬會應該賠死
啱啱0:3果陣仲有廿倍 正常人都會買

主隊 廢到落唔到底

柏斯連面子球都無 呢隊波

0:5未

問過艾阿恩未
0:4 都未有

艾阿恩比受讓炒

艾薩唔撚真係和波下嘛

應該就入 快0:5！！！！

分分鐘0補時 針

05gogogo

中

真 又輸400

主隊攞到面子球未

喊出黎
２個沙大波唔中

劇本絕殺0:5未

屌你柏斯上啦

999！

9c

應該1-4

再黎3連c ok？

咁樣9c

上呀 0:5

多一粒就得

睇黎要神卡9隻ft

4球頂實

比多球同多1c

神9
好彩輸4粒都攻
想喊
多謝

多一粒有冇機會

咪咁老士 又90+連c

俾多1c啦屌

上呀沙巴 0:5上呀

入波未

客入多球同刷多隻c啦

再多謝龍門咁都救出底
多謝

咪咁老土神9啦仆街

1C 就係差你渣 出現啦

補3

比多粒

+3

泥個絕殺0:5啦

比多粒 比多c

快撚d刷多個C啦屌

8.5b收錢 睇到嬲

夠鐘絕殺 0:5喇 上呀

客唔攻喇

柏斯有無咁撚廢

8.5s慘死

俾多1c啦屌你

1:4 ok?

0:5快 上呀

神9俾狗屌啊

都完

又一場半２全２

馬會又中角球

完

補時仲訓地 真係抵艾阿恩輸

又中世界級中位數神9 仆街

吹雞未

9.5c b慘死

04 9c ft

0:4 9c FT

真訓了。。。手多又買左注好彩中

艾阿恩仆街死啦 死都唔落底

好彩冇玩角

角紬黨全面進場

9.5s 頂得住

🤭9.5細 正

買左2注8.5同9.5 計返倒輸

柏斯班死產肯cup未呀

柏斯果場比多球 快

15k都唔比我贏

事前

cls 日日中

艾阿恩應該空難加肺炎

都派

艾杜俾多粒未

你仲有2.5同3.5b

9.5細頂撚到子宮

你派番我

今日第二次爆一角

輕鬆到聽日食個晨神早餐先

半2全3呀，屌你老母

沙字頭
全黑無撚得輸

最後主隊都攞唔到面子球 廢到

聽日可以食牛扒早餐

雞仔注小gel一下

仲有錢賭

Bill 有冇今晚水

花仔毒水
安曼半大

廿蚊上二千五百萬 輕鬆啦

晨神全餐+big mac 你就好啦

足球比狗賭

艾殺德d反擊下下3打1 都西

半角細

唉，又9.5b死左

想想就興奮

川迪受讓

單車絲示意圖

包撚晒頭 求派

沙字頭好撚勁 好在買左

睇字都覺得肚餓

冇開

我都輸左

扯咗了

有 係最底

艾杜唔撚係2:0到尾呀

邊度搵

你碌落最底先

單雙之路
柏克 9.5s✖️
2240希拉 單 重注 ✖️
0300 2隊青年 3.5b + 單 ☑️
0600 泰拿 雙 小注 300 ☑️
1830 蔚山 單 重注1k ✖️
墨勝即場 8.5s 300 ☑️
蔚山 2.5/3 b ✖️
2250 沙巴 雙 300☑️

繼續努力

20蚊上2500萬

係下面

我了

幾錢

跟你贏

識d野

我都等緊多一粒就去訓

艾杜哈尼買大都要針。。。。弱智ＧＡ
乜撚野波黎

不行了 要射了

單蛇又贏

柏斯追和夠嫁

3-2!!!!

沙維

真...

炸!

炸 內定和波

對家

炸完__ __ __

送單車都食到女
人生贏家

２Ｘ１ 大 都要針
弱智ＧＡ

亞洲足球先生入未

我都好想依家落去食串燒

喂 屯門等啦

cls
柏斯波利斯 0:2 -0.25 24 ........

柏斯波利斯21 未

不見不散

9.5s cashed

單蛇可否教我識女仔
利申 未拍過拖

半2全3呀,屌你老母

13分鐘2:0同我講細波細到完場？

係咪覺得我好賤呢

單車唔係重點
天晉先係

Lm

串燒站？

3-2ok？

暫時引誘我唔到
因為我知我今晚會羊錢 我去左食三哥
雞肉麻辣大辣 + 凍奶茶小甜 + 大土匪

貪心到呢..

乜單蛇住天晉

撐你 沙維頂住 我了

垃圾柏斯 半2全2 一球到無

屌你識玩到咁快食飽野

今次我唔掂啦 搵包薯片食下先

職乞 留

你有錢係女搵你

單蛇幾時出水打救我

留左名先

你有錢 自然有女

Me

屌你老母大波未

拖鞋都有埋俾條女 玩家

最後兩條，希望聽日有錢玩馬

好

有冇邊到借到錢.. TU I 想借多1萬 追數

單蛇老玩家

HI 想唔想食啊

分分鐘有埋卸妝水 牙刷 一set過

真餓了

祝中

川迪求水

係wor 聽日有馬

祝巴打贏完聽日一齊玩馬仔

Tu i就咪撚賭啦
借錢賭撚有運咩

想食

屌你啊餓死我啦

嚟緊了

半5全5？

真 借錢賭錢 不如唔好賭

應該就係

半2全2

半4全5

hqi

3:2？

暈撚左起度。。。。半２全２

法國樓好無聊

32 !!!!!!!!!!!

有哂經驗食完唔留痕跡

垃圾柏斯一球都無 番鄉下啦

客差D贏埋

上星期去左搞破產.. 原來要1萬蚊 cls.. on9到

好想追..

Ameobi 原來27歲..

破左產仲賭 留返來食餐好好過

2.5b已死

YY又撚

艾杜兩隊食屎啦 咁都可以細波

點食 一個月要還萬幾蚊債..

M巴勁撚到

上次yy蛇先賺左10皮

上左連登咁耐 仲扮窮？

文迪蘇傑好球
上盤1.88 GOAL!

幾賠

中啊喂 恭喜哂

借一萬去老破算啦

勁中

柏克阿哥 走
艾斯
沙兵工廠
XXX愛華頓
清萊
現代 雙
艾杜哈尼

唔還都吹你唔脹啦

補幾耐

點半要咩

有料

巴打勁到

艾杜哈尼
極限7c
補3 分鐘
但個2隻角係 94 95

2.5s咁都頂到

勁能到

想要川迪 但上到荷甲 場場都閪

屌你老母 比狗賭

話說大岩狗去左邊

M巴今晚有冇水

仲有場傻鳩角 依家得4隻仲要單邊

傻撚左先買6.5大

邊場

馬會個賽程好奇怪
明明點半荷甲 但場波排最後

1:30點玩

2.5s

果場點睇都客
亞冠主場值半一

3*1巴打掛住數錢唔記得兄弟?

安曼

呢度咁多人玩外仔既搞到我都以為賭到1點半

佢去到平手時，已經預客勝
和波通常半球盤

馬會有不過係底

最底

馬會尾2個場咪係

屌自膠

呢場無乜點睇 收工已經45分

冇記錯呢場波好似原本係前幾日踢 但係今日先補踢

我唔買亞冠，通常都係估開咩睇結果

抵

話川迪冇得賭嗰啲一定係新會然 摘名

想報驚 個個都玩外

怒屌川迪客其他

樓主好撚無聊 拉

Hi

G持

又點牙 廢馬連改名都走數

班士利個場馬會開和波賠率仲高過365
馬會又派錢

留名

竟然半 2 全2 唔洗死細波
如果唔係球証黑左第一球就 1:0

主定客

我想架咩 佢都唔比我改

主

安曼大波細角

安曼主場無咩入波

電話數

x wallet

川迪 殺!

試過 唔借 同樣tu i

頂實

有冇link

主隊禁屌

都要睇你 i 頭定 i 尾

唔借邊有錢賭

安曼allin左你快啦

Leeds呢隊野好伏

巴塞式禁屌

川迪針
川迪點部署
川迪點補

快 訓

依家隊巴塞

安曼禁屌唔入有撚用咩，入幾球定下驚先

入夠3球就夠定驚

已經唔想再賭錢 想搵個冇咁靚但係溫柔既女人結婚

波台好多小妹

有冇介紹

已經賭到無謂拍拖害人

合埋雙眼買列斯聯對家

你講果班扮妹妹既世叔伯?

有冇同路

大家互含 雪雪聲幾好

禁屌識入未？

出飛未 想GUN埋先訓

列斯聯飛得

有無人同我一樣知道買咩會贏
但硬係鬥氣買左對家？

我 安曼半大死撚硬

聽朝就會有咁既感覺

呢場搏咗佢守得到和波

禁屌唔入對家入

想玩英甲個場 平手盤

比爾沙種踢法到季尾頂唔順
未必和波

川迪泊大巴

大家下游隊 都要泊大巴

互插啦
屌到出野啦

點解咁講 想學野
季季冬歇開始自爆

單雙之路
頭幾場玩下讓球先

0345 班士 單 400
06:15 智利 +1/+1.5 400
09:00 蒙特 0/0.5 400

屌你老母安曼屌得入未

糕

10

炸

有越咩

入晒

又係手毛越位

但係炸咗

off 小小

安曼快手再入

屌你老母
亞冠無 var?

又撚鳩我半大 咩球笠得咁靚

炸完___

好撚中意入波就去睇個球點入
之後炸左，仲要聽個個大陸狗主播話
兄弟吹啦，嚇死我

祝你全家肺炎

又真係出左半個身位既

10 1 100 留戶口快

荷乙都唔識開大波 點賭呀

23456780

亞冠幾時派?

穿迪半場都過唔到 下盤都係等死 睇下係幾時主入

川迪點補

覺得半場有一粒

賣飛蝕幾多

仆街。。。。 包神

開到6球 5 1 100

如果半0 咁大波可以收皮了

hi

米堡賓福特派錢波

安曼俾多球嚟未

同。。。。路呀？

你買 大?

1-0

唔好炸

I

安曼快2:0嚟個半大

真10

炸未

真係半場都過唔到

@全黑 訓左未

安曼2:0 10 1 100 即派

。

半場

快2:0

安曼上盤有冇咁撚穩啊

英冠又無角又無即場
馬會逼人早訓

傻閪大陸狗主播
咪又係要輸

仲係到話不慌不慌

肺炎啦

屌 送角

仲以為自己買錯咗

係1-0

半球盤踢落仲誇張過psg啲23球

都有！！！！！

快2:0 上呀

仆街，無即場就咁撚耐

快啦 半場2比0 3比0

唔炸啦咩屌你老母 入親都炸

上呀安曼

Dim

me

上季川迪啲人係咪走撚晒

川迪有冇咁撚廢

川迪手足可以撕飛1射0中

安曼快絕殺

咁就閪啦半場得一粒

點解我會買川迪

半場波膽 2:0 9.5倍俾人炸鳩咗

仆街 包爺同路

川迪都係生肺炎啦

馬會有開川迪咩 我12點都仲見唔到既

2020仲買川迪
你估仲踢緊荷乙咩

講樣野 我反轉左我自己啲水黎買

荷甲係唯一仲係睇盤買到既球

點

咩點 咁都輸不如唔好賭啦

3:45咁多場既喂

20200211 紅色警戒
1 清萊聯 [+1/+1.5] @ 1.87✅
2 蔚山現代 [0] @ 1.92♻️
3 沙巴罕 [0/+0.5] @ 1.88✅
4 艾杜哈尼 [0/-0.5] @ 1.85✅
5 艾納斯 [0/-0.5] @ 2.00❌
6 川迪 [0/+0.5] @ 1.98

艾殺得果場到而家都仲未派

見到條路

又係一場大屠殺

所以輸到仆街

買左安曼

巨根平手

得Sir 買班士利定伯明

無盤

得仔 賓福特對列斯聯依場有鬼

何出此言

個名咁正氣但反手

我想輸吖麻

勁

0345有咩睇法

我愛你

川迪！唉點解會咁架...

睇live 係一啲機會都冇 安曼好順

算啦 我都放棄左

下

0345有水未

水牙？

布力般流浪

賓福特平手盤幾抵買

屌你咩

主@1.61
allin

Is

彪

亞冠唔派係想點樣

唔入3球要斬

中左我比50蚊你 唔中你唔50蚊我 ok?

川迪可唔可以棄守

川迪俾d火嚟

係，一係反cup

真 和波都好

安曼屌到

...

閪都爛晒啦

川迪係咪唔撚識踢波咖

半大24

我黑

改名做波克基古先

全黑 賓福點睇

等陣追和撚狗

客啦

中！

咁我skip 好憎列狗

away ng?

差差

Gchi

來吧 20分鐘 2甩

半大差啲

我講真

川迪快手追和

我似講笑咩

快手入多4粒

川迪開始攻

川迪上呀

原來有場安曼

安曼仲係1:0

埃及超都半場2球

岩啦 反cup假波go

川迪有乜好叫 好撚廢

悶撚到

川迪屌你老母上力未

真係叫唔起

屌你老味安曼2.5大都開唔到 堅on9

侯城作客ok ?

開心鬥一番有返錢未

睇唔到馬會開荷甲

輸小場

呢場要馬會尊貴會員先買到

賓菲加

屌 on9安曼
3球 10 1 100呀囉

但我想買安曼

兩隊我愛隊
布力般攞過英超 就知勁小小

場波悶到賴屎

雖然都宵乜可能
但開到大家開心下

屌 仲係1球

345有冇水

#725

2.5@1.68
siu NG siu

仆街 本身想要睇完就驚左先問有冇其他水

但彪哥貼侯城

長追列斯聯對家 追撚到反底

2:0

2-0

goalllllll

川迪

上盤穩到

斷氣唔洗叫

收皮啦
絕你老母殺咩

屯門巴想開fg/ng爐

hea到 唔怪得輸波

入返佢姐川迪

佢會keep到打附加賽 再熱血出局 年年都係咁 易買到

20 ft 雙/入球小上盤
賭仔又大勝

臭西 絕你老母殺
on撚鳩
聽晚先入啦不如

真，傳統嚟

支持 10個爐 10個都連贏之後 衰撚到自己del爐

咁我都係唔開了 驚燈到自己

布力般流浪真係派錢
侯城最勁嗰兩件（Jarrod Bowen, Kamil Grosicki) 賣咗去西布朗
客隊成隊波根本冇人識入波

布力般流浪主場一向硬淨

侯城今場仲要出咗大量後備
包括龍門M. Ingram（成季都未出過）
R. McKenzie（今季出左3場）
R. Tafazolli（今季出左2場）
M. Pennington（今季出左4場）
.... etc 太多不應盡錄

英冠重心：
布力般流浪
（可以重注）

未開過 有咩要注意

Gun 馬會又派錢

Bill sick

有半大料 3串4

有BILL哥 無窮人

又有肺炎料？gun

7 8 11 半大

度撚左大半日 最有睇頭就係暴力般果場 比彪哥咁樣開波前拋一拋

馬水嚟？

我都係 避左佢算

白痴 一個彪哥 可以操控到賽果咩 on9咪學人賭錢啦

我彪今晚準喎

真 補多注先 拍定手先

你個閪人又係到死吹
唔識信左你真係仆街

完全唔知個個m. lngram幾時變左正選
r. tafa m.penn 又唔知係邊撚到

快d返去叫雞爛鳩算啦

3格

森林2.5B 布力盤 殺！

bill哥有你呢句 我轟左成個戶口d錢落去

前後買左4.5k 聽朝訓醒gel頭落去食早餐

哇屌
自膠
睇錯左另一份出陣名單

包幾條武漢妹日屌夜屌

屌你老母 買撚左先黎話睇錯

咩apps

塗到咁長 $200k

賓福特

睇錯左出陣
自膠

嘩 彪哥你咁樣陷害我?

20k

我屌你老味 粒粒生上眼？咁都睇錯

講個笑話

大佬彪

唔撚訓都有笑話睇 笑撚死我

屌你老味 夜媽媽睇波po 真係笑撚死

goal

$200.00

包拗頸 列c

有冇過關水

列斯聯

屌你老母布力 又比人入先

暴力般串賓福特
家庭注

未買 睇緊彪哥個場 想要佢對家

不過都出左3個後備，客隊弱陣
一樣照撐主盤

小Gel一下

你睇好暴力？

要左賓喇喎
暴力x賓福x米堡

喂
韋根我鍾意wor

leeds 平手盤 近6 都不敗

列斯
米堡

又係度9呃

皇賭會
重心：
7. 班士利 2.5 大 @ 1.65
8. 布力般流浪 2.5 大 @ 1.88
11. 史雲斯 2.5 大 @ 1.59
19. 彼得堡 2.5/3 大 @ 1.55

睇好：
9. 賓福特 2.5 大 @ 1.90
12. 韋根 2/2.5 大 @ 1.78
15. 伯頓 2.5 大 @ 2.00
21. 新特蘭 2.5 大 @ 1.72

2020年仲買列斯

唔知 純粹睇盤要左客 不過驚韋根護級之力

今晚又要失去幾多弟兄

賓X暴X韋

贏左請我食肉

大家早晨，為早餐錢做好準備未

1.65/1.59/1.55
街邊個阿叔都識出啦

輸撚到兩餐當一餐食就有

同三場 但對左一關 希望唔好一齊輸啦

私人醒 查2頓 半大

佢賣夠分就會反一場底 閪波黎

邊有人賭錢唔輸

海牙半大全大

法國杯大家點睇
雷恩應該ok?

布力般x葉士winx列斯大波

一定會贏下 引你地再入貨 再連閪幾場
依隊狗閪波收放自如

希望聽朝有早餐食

放棄

唔輸賭黎做咩

咪撚買隊閪隊

有冇人真係買咗布力般流浪

佢地白痴日賭夜賭想贏錢

彪蛇

大佬你唔係反手啊

今日啲波好難揀
買完之後都冇咩信心

侯城贏埋應該輕鬆

彪蛇又陷害

Mk dons1:0

有無人真係會戒唔到賭?

問下姐
見今場好似反應冷淡

心靈投注左

有 串埋列斯聯盤同史雲斯主勝

都2020年仲有人戒賭？

冇可能

同路啊 咪撚燈啊頂你

研究下 想戒賭 會唔會戒唔到依樣野

呢堆人仲有冇上水

無時間自然戒 一係無錢

唔會既
有心戒實得

太煩 笑左

靜過圖書館

黑池goal

有無論文講賭仔

前者可能會 後者唔會
賭仔要賭錢 冇錢都會搵到方法變錢出嚟賭

英冠完全睇唔岩

想戒而戒唔到 想識下依d人

齊心小球

無人講保頓個場

輸得多自然就戒到

列c有冇link

海牙比人屌到反包皮

Help

布力般真係暴力般
3射2中
個態勁到

中埋頭關同尾關 10 1 100

LM

S

好似我咁
賭馬成日輸錢
咪戒左賭馬
你只要keep track 你贏輸幾多就得

如果贏錢
咁做咩要戒？

如果輸錢
老實講，正常都冇晒心機
自然會戒

你想戒又戒唔到
可能你平時冇計自己贏輸幾多錢

留返啲錢比自己好過啦
好似我咁派撚左幾千出去都on99

有無人查爾頓半細

可能你積左好多陰得呢
做好事唔洗有即時報酬既

中到先算 我自己買完都無信心

列c禁屌

你反左包皮未

海牙fg

你都幾樂觀

Bill哥賭波贏咗幾多錢？

有料 頂到再講

得仔 法馬利卡奧

鴨鴨 1:0

巨根
高雲

賭仔通常都樂觀

抵銷到賭馬輸果啲錢

20年啦 仲球探

全日重心 法馬利卡奧 5K

有咩app

仲以為比人入左 屌你

列斯聯入未

無 我通常睇live
場場都live 百幾個mon睇住

新特蘭半大

All in 左對家

捷報比分

英冠8X1 0:0半膽?

差巨根 快手

-.-唔入波

海牙1:1

想戒賭
贏埋布力般呢注就淡出了

半大易到
差全大

#967有件

心靈投注都幾過癮

笑4

含撚城1:1

屌牛律仔

其實你係咪買咗侯城

btw雷恩真係狗閪波黎

又要左？

戒左好耐

好似上次反杯

訓先

6場加埋一球都冇

訓
祝大家聽朝收錢

賓福特被禁屌 驚

查爾頓1:0

賓1:0

戒埋上黎啦

咁有咩做

賓福入左 差茅

列斯對家舒服到

驚未？

打完即入

爭韋根

屌你葉士域治8成控球未撚起過腳

你又可以去捐錢了

差尾關 比埋我啦

點解要
我仲叫緊糊

好耐冇捐過錢

在